[真心]請女仔食飯有咩建議？

追緊佢 以家曖昧
佢生日約左佢 佢唔鐘意食日本野
各位巴打有咩建議？

幾歲先，18 歲食下simplylife 已經夠做啦

呢個正 誠意推薦

肌肉大爆炸!!!!!!!!!!!!!

譚仔一個米線餐兩份食
可加雞翼

利申 準魔法師

simply life唔洗多謝我

M記搞生日P

有錢就山頂大餐, 酒店自助餐

無就是但mr steak / outback之類

連鎖高級西餐廳麥當勞

老麥特價餐兩個
夠惹味

利申:大魔法師

美國大餐

預算幾多先

Foodcourt

利申：經驗之談，之後冇見過佢

山頂間forrest gum 餐廳好正

agger

請佢食米青

無預算 好難幫你

Saizeriya

之前見到save低ge
由車台男神屌晒巴提供

淨推介有海景嘅:

西灣河
又多位又多餐廳又唔貴

赤柱少野食
環境係幾chill嘅, 有間食生蠔幾正
食完行下鋪頭仔

洲際食nobu,中價位fine din, book個海景位
識叫千零蚊埋到單 免費泊車

北京道一號全幢, 停車場多數唔洗排
全幢餐廳大部分向海
去開aqua, 或者小南國hea 食

isquare2x 樓果堆, 咩南海一號呀果d
又係向海, isquare有兩小時免費代客泊車

海港城間AL Molo坐露天望天星碼頭+郵輪景

科學園堆餐廳
有中有西 大把車位
大把海你望

諗到再講

不過係我就唔渣車
uber black 出去
唔局限自己要海景餐廳多d選擇
然後食飯可以同女女飲下wine打個底先
食完飯後:
1. 去環境靚嘅bar再chill, 近排去開HQ 中環, Skye parklane等等
2. 去beer pong bar 同女女玩下波, 近年先興嘅, 推介cwb耀華街間Pong, 裝修最靚, 客高質, 人nice

基本上你地會有一個perfect night
進展得快已經有好多野可以做
唔想咁快就再uber black 送佢返屋企
gentleman到盡, 假設你成晚冇做柒野, 女仔一定有好印象留低

呢間睇黎唔惹少讀都唔識讀

大家幾歲先
<20 譚仔
<25 有景嘅餐廳
PS 凖魔法師

高級意大利餐廳

殺你阿媽

711杯麵

KFC 二人滋味筒

受溝既洗撚請食飯咩

利申 一齊之前淨係求撚其食過大學頹can

佢太鐘意譚仔平時已經狂食

Google下先

500到 學生哥

好詳盡

學生哥根本唔洗請太貴。普普通通已經好受落

<20

好

屌

唔想食美極

如果想吃景
ifc glasshouse幾好
個個位黎講唔貴

肥芝bb親手炸俾你地

薩莉亞

個post我睇到就嘔

吉野家

記得book位

認真答
Dan Ryan's

係邊區食？

一齊係街乞食

親手煮啦 叫佢上你屋企食

依家pong 都麻麻地

請佢上黎你屋企食飯

Fashion walk 個堆

請佢上你屋企，煮個丁麵比佢

去tam's express 買返去食

E Molto Buono 服務同food quality 一流

exp

乜背景都冇好難比意見

食完命都無埋

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

生日約到出黎 實得啦

サイゼリヤ

請咁貴個女仔反而會唔好意思
樓主可以試下帶佢去文青cafe, 貓cafe （當然要check 清楚佢無敏感先）之類
女仔普遍都幾鐘意
利申絲 樓主加油

咁都有得笑

我同老婆第一餐係吉野家

笑撚死

係其實未諗除左食飯做乜

譚仔

自膠

去工廠大廈個d都ok架 有d氣氛咁
觀塘/荔枝角大把

都有諗過outback
不過都想再睇下巴打有咩更好意見

笑撚到抖唔到氣

Kentucky Fried Chicken 美帝餐廳
利申 當年食糊就喺呢間

屌，我條女都成日叫食

咩關係先？

唔會伏多次啦

同學

生日都同你食飯

同學仔就食返平時食lunch d野啦
你食咁貴 搞咁多野係人都知你想屌佢個閪啦

觀塘工廈cafe 有氣氛又坐得耐 可以靜靜地傾計

咁快請咁貴仲要未一齊 遲d睇下你點死

就係你d咁既人寵成咁多港女

是但食餐飯百幾蚊都夠la

Out dark
Outback
之前約個女仔去ouback食飯
而加佢做咗我女朋友

大把樓上cafe揀 200蚊到一個人

煮八

去outback啦$2xx份扒+小食+甜品 搞掂

outback質素...
俾多少少錢ruby tuesday 啦

我會想食譚仔

美國菜

麥當勞

日本野：yoshinoya
法國野：cafe de coral
美國野：mc Donald
中國野：譚仔
歡迎補充

真心，自己煮

印尼野 : Indoneme
韓國野 : 辛辣麵

CWB Little vegas
好食又唔貴

我投樓上cafe一票
學生哥百零蚊以內食餐飯咩都夠啦食得太貴嘅話，第時食頹啲就反差好大
以下係我少少心得
1.揀有凳坐嘅地方，女仔著裙方便坐
2.去可以坐多陣嘅地方傾計
3.唔好去嘈雜地方，氣氛好重要
4.女仔想影相嘅話，就記得幫手影靚啲，上網睇下教學，第時都用得著，炸家E影埋合照
5.去附近有街行嘅地方，借啲意拖手仔行街
6.多啲微笑，唔洗錢，又溝到女

All the breakfast 港女最愛

Day

補充:唔好去貓cafe,因為貓屎貓尿好臭，隔幾遠都聞到

請我食一次就知

轉頭個女仔比收銀食埋

難分真與假

肥叉飯

佢會知你識食

再加條丁 飽唔飽就睇樓主喇

早上上山頂拖手仔行個圈
差唔多時間就落山行去士丹利街食太平館餐廳
我估佢學生妹應該未食過，西式卡位有啲格調
食個瑞士汁雞翼同激大梳乎里
跟手行出去搭巴士去灣仔碼頭
手拖手搭天星小輪過尖沙咀睇燈飾
跟住唔撚洗教啦下話

食腸仔蛋麵 冇腸仔 食住你個條先

斬件碎上？

赤柱
Pizzaexpress
景靚，影吓相，行吓市集，入去車程耐，佢攰就可以挨住你膊頭訓

本身都唔諗住太貴

有得諗喎

食垃圾euro gogo 或者咖啡弄

好有用
不過唔敢拖手

睇過赤柱好似冇乜野食

食咖啡弄果d 影棉花糖呃like

留名

梗係showhand啦

一係去Felix 一係Caprice

個post我睇到嘔咗

求其百零蚊兩個人都食到嘅平價餐廳就得

lunch自動餐

Food Republic

意大利野：薩莉亞
南洋野：吐司工房

認真講
埋單個陣先黎講AA
追女仔唔需要下下就佢
有啲女仔覺得數還數仲舒服

大排擋

on 79

有心請食飯 食咩都得既（咁當然唔係咩麥當勞或kfc啦）

Maxim

Outback又貴又難食，去下cafe啦，揀間唔好太摺同太嘈就夠，不過新假期介紹得既千祈唔好去

留名等識到女仔時用

女僕cafe
展示你識得同女仔相處

有乜咁on9?

所以話，媾女幾撚煩

魔法師留名

毒撚冇女未去過？

唔可以aa

同意
最多話生日食好少少 每人百幾咁嘅價位就夠
未一齊就食貴野一齊點算

一係就上網搵下啲特別少少 啱佢口味 唔太貴嘅野食
之後就plan下得意野行下玩下
學生未番工咁真係唔洗食好貴咁
唔想諗就cafe一日

Euro go go

泰國野

lunch 自助餐 500有找

mccafe點睇?

平時佢都主動aa既
生日請下冇所謂啦

食佢隻西

都知太貴反而尷尬

薩利亞啦

估唔到呢個post都幾好笑

原則係個地方個女仔會覺得舒服既
講多少少個女仔背景先建議到

Tam express
但有啲多人

澳牛
夠快可以返屋企

大家食

咁諗就錯 除非你自己煮
唔識就睇bob叔啲片學

自己煮 誠意之作

自己煮真係難d
屋企成日有人

是但simplylife,exp,applegreen
想食好d glasshouse都夠做啦
總之食西餐就實無死錯人

講咁撚耐都唔撚知重點, 條女背景到底係乜???

你答人野都要睇題目架? 都要解題下化?

中學學生妹就求撚其啦, 求其食, 有個情調的地方可以幫你準備埋個蛋糕出黎

IVE妹/大學學生妹, 就開始拜金少少啦, 起碼都去食西餐食扒啦下化? 佢唔鍾意食扒, 起碼都要意粉啦, 如果佢係慳家性格就唔好帶佢去食意粉啦, 因為佢一定屌鳩你佢都識整啦, 或者整得仲好過乜乜乜, 咁你就好難受啦

同埋你係安排足一日的行程, 定係純粹DINNER 定係LUNCH???
如果淨係食DINNER, 其實無乜好做, 好撚HEA, 浪費成日時間等夜晚

最好就係同果個女仔食LUNCH啦,一黎平, 二黎食完LUNCH睇戲行街等時間過, 如果佢係好女仔, 應該正日有屋企人幫佢再食蛋糕, 你夜晚就應該要放人走啦, 如果佢係蒲精, 咁你就可以直落同埋佢D FD一齊再幫條女搞多次生日啦, 又可以識埋佢D FD, 佢又可以係人地面前介紹你係佢條仔

係咪轉英文名會高級d

lm

18歲
應該真係冇咩所謂啦 我18歲嗰時有冇人請都係食cafe de coral嗰幾間
所以學巴打們話齋都係講多啲背景啦

快啲拖佢手仔啦可能佢等到好心急㗎啦！

呢間係法國餐廳

租個地方煮 有好多party room 有得煮野食